髮型上既心灰意冷

小弟個頭型就係長橢圓形 好似咁-> 0
本身all back都可以好睇
但天生額極極高 而且好闊 其實係個頭大
到底有無一個適合既髮型可以介紹下
萬分感激

Skin head

Dick head

有無圖呀巴打

無佢塊面咁尖

屌啲圖

額高一定要留陰
除非靚仔